點可以咁樣對女朋友

都黑蚊蚊了

屌耐咗，想要個男朋友

Bam

淘寶貨？

都大陣仗架喎